譚惠珠：暴力衝擊的人最終會自在自受

建制派下午在金鐘發起「守護香港」集會，《基本法》委員會副主任譚惠珠在添馬公園的集會上呼籲示威者不要騷擾商家，不要阻別人做生意，不要影響服務業的飯碗。

譚惠珠指出，香港是有活力生活鍊，一環影響一環，暴力衝擊和網上欺凌的人最終會自作自受。

她又稱，如果社會失去包容，社會各行各業都會受打擊，要守護香港，否則不論下一代的人都要承受香港經濟損失，每個人都要付出代價。

譚惠珠續稱，無論房屋、教育問題都要解決，但要和平表達意見，不是在街上打交就可解決，否則這一代、下一代都要付出代價。

活力生活鍊係咩嚟

一齊慘 一齊受
唔好以為我地難過嘅時候你地會好過
你地都只會一齊慘 一齊受